不是梁天琦，沒人關注，幫手 請不要消費旺角義士 可找星火同盟 送信送餅送煙及捐助

想關注各位旺角義士最新消息同動態 請follow星火同盟抗爭支援page

有咩想幫助義士 可以 pm 星火o既專頁

星火o既亦都有各種有關義士o既訊息

有組織籌款支援在囚或審訊中義士 星火專頁亦會些牙

星火亦有各種活動聲援義士 例如o岩o岩星期日o係金鐘擺攤寫心意卡

例如

3月17日

【義士抱恙暈倒】

於旺角衝突 5人案中被控暴動罪的義士發仔，早前疑因氣溫驟降，在獄中工作時不支暈倒送院，現時情況穩定。

在此我們呼籲市民，注意天氣變化，保重身體；亦希望大家多多關心服刑中的發仔 — 身陷囹圄的他極需大家為他送上支持與祝福，陪伴他直至康復過來。

大家若有寫給發仔的書信，敬請 PM 本專頁或寄往尖沙咀郵政信箱98529號，信面註明發仔收，我們將以最快速度將大家的信件轉交發仔。先感謝大家對他的關心！

【連登革命宣言！】向殖民政權下戰書

麻煩各位將個宣言周圍 share，
解釋行動者理念。海外人士可以的話，
用英文簡單總結行動理念，send 去各大媒體：
行動者絕對唔係盲目崇尚暴力。